公眾假期有咩地方可以靜靜地溫書？要室內有冷氣

圖書館永遠都係紅日先閂
Starbucks/pcc紅日更加多人到hihi
唔想留屋企溫
想搵個地方靜靜溫書

要求室內，有冷氣
最好新界
求推介

自己屋企開

u lib

社區中心 有時考試季節仲有糖水送

星期日唔開啦

搵人借會所

殘廁

廁所入面

推

學校無自修室咩

高級商場廁所，推薦太古廣場，大到可以打關斗

clib

公司唔開

Hku

樓主aim咩 ？

starbucks/pcc 其實好嘈
u lib最好

自己租酒店

daddy間公司

講到好似要出錢咁，要求多多

Starbucks有位都唔應該係度溫書啦，買杯野坐人地個位大半日，其他人有時行街行到攰想買杯野飲坐下都冇位

屋企嘈咪叫屋企人靜d囉，係有心溫坐公園都溫到啦

On9

劉鳴偉 都要溫書?

u lib lor